不得不承認曼聯擁有團結英超的力量

團結英超所有手足一齊反4-4-2-4

呢隊垃圾波, 人人皆可反

英超聯隊暫時佔據榜首 好大機會拎到冠軍

叻

我地19隊加埋布力般唔計利物浦英超都多過你嗱

幾多年冇拎過呀 你地同班猁拎歐冠打飛機有咩分別

大佬呀
你唔係上左咁耐波台仲認到呢條撚樣呀

你唔係上左咁耐波台仲未認到呢條撚樣呀

你終於明呢d人幾閪啦
抄登仔成一年都信緊銅軒係利狗

唔撚係話
抄登仔真係十個有八個都係弱智

淨低兩個咪我同你

我系